深圳人民醫院萬碎!

碎左點幫你老婆打胎

頭先有冇人煲衲？

LIHKG @ Android

納狗 納鴨，史衲沙，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母